有冇人打機會覺得有罪惡感

細個打機可以玩足24個鐘
仲有打到寶同升lv果種感覺 真係會好興奮
而家打打下機會覺得好晒時間
會有一種不如拎d時間黎返工仲好既感覺
而且冇左當初咁熱情
唉 人大左真係好可悲

時間唔襟用

我都會咁，有時休幾日息，都唔敢打太耐機。個心會同自己講打得機多=癈人。加上真係無左個種投入感同熱情，好難煲到好耐。

又係呢d講打機時間拎黎返工仲好既人
覺得樓主你好撚慘

唉 我都想可以無憂無慮咁打機